我係散水撚 金鐘手足快啲返屋企

金鐘手足快啲返屋企抖好嗎？

今日最少有170萬人出嚟行 無黑警監場下 0衝突 究極和理非活動
已經有足夠彈藥屌柒班黑警無作為同埋每次出嚟都只係令現場造成混亂

我寧願你哋事後屌我自私散水撚 都唔想你哋好心做壞事 浪費今日170萬人既努力 以及俾黑警有口實唔再批不反對通知書

金鐘手足立即同我返屋企！

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

返屋企

快啲返屋企！